梁振英宣布不爭取連任

from now

睇到

真定假啊

緊定流呀

開定香檳先

咩事？

似係中央推葉劉

為防車禍,建議睇定啲

Link?

前幾日先玩薯片
今日就唔選

都唔知係咪好事
冇佢，本土派發展唔起

仲有舊臭啲嘅屎

似葉劉

「將」宣布⋯

寫得好仆街

雖然唔鐘意佢
但冇佢小好多娛樂性
冇人同泛民對抗

等成班話唔要689既選委冇晒目標
再係星期一話係誤傳

「消息：」
「將」

想點

九成話因為家庭原因唔做

葉劉咪仲衰

咁有得反口,日後話好番咪得

個女

唔爭取連任，但如果有人要我連任，我都會連任嘅

1137就嚟大升

咁邊個會贏

去坐習總個位

燒山今次燈唔中

個女係咪就死呀

唉呀，有人又話689一定連任嘅？

個女比人搞

yeah 好開心好興奮

97之後無個特首做到兩屆

係咪共狗出手

齊陰

齊昕好慘
咁樣就......

笑

跟住一齊shout齊昕齊昕

689眼濕濕咁

熱烈地彈琴

佢話唔想提齊昕

過左提名期再講

佢幾十年前咪又講過唔算

le 幾個月 最開心的一件事

齊蔭事件肯定係煙幕
龍蝦同689扮哂去醫院
根本係自製落台階

即係阿爺有信心下一個仲西過佢

下屆咪又係仆街

孽劉

鳩融

爺你老母，係支那呀

15號葉劉場show即刻大把人蒲頭

港獨之父唔連任 mola mola

d怨氣分分鍾無哂

留名

on9，下一個咪仲仆街，咁都可以開心？

然後葉劉宣布：如果當選，第一件查5000萬

Everyone is CY

CY獻頭，助葉劉奪民意、得天下

胡狗上任，清除怨氣，等支那可以繼續日日姦香港

John 點算

唔爭取~~~
又嚟語言藝術

去完醫院之後就即刻話唔做

條友見完習總笑到四萬咁口又跣品客一獲，突然唔選，好鬼咼

如果係葉劉就真係等仆街啦

今天是香港最沉重的一天

多謝暗黑民主女神呢幾年為香港作出既貢獻

好開心